有冇巴打揸緊掃把佬 XV?

一路想換SUV，有諗過日產 qashqai ，萬事得CX5，最近覺得XV都ok，想睇下揸落掂唔掂

同問留名

水平對向engine係ok but無turbo

但睇左幾個review，都話當佢家庭車會好啲

加少少買部forester 雖然新版都係無turbo 但空間大d

Forester la 簡返turbo版 利伸 ：渣緊
出左xv到時就後悔點解唔出forester

咁佢只可以選仲有既貨尾 又或者買二手
2019都冇XT Forester

舊版內籠好核突

去試下車囉 感覺呢d野
但佢個CVT有問題 外國肯保到十年
香港點？

我個人接受到 係後座無冷氣位

去左睇車，又約左過兩日試
不過見到架 forester 貴少少又大架啲，係有啲心動
但我又鍾意XV個形

貨尾得返display一架咋，個sales聲稱

應該都冇咩現貨啦
正常都出2019年, 係要Forester好要埋佢

Forester 始終比 XV好力 係香港咁既地方一部好力既車係好重要

XV =升高左既Impreza

又幾有道理

樓主試咗車未
本身渣緊咩車 又點解想換？

喺外國渣過qashqai，唔鍾意個CVT波箱
CX5都算公認好渣 車款
掃把佬未渣過，唔評論了

試咗車先啦 試曬咁多款 身體就會好誠實了

本身揸fit 咋，揸左好耐，想換架大啲
其實我想換CX5多啲，但budget 問題，今年又加左價
尼緊會試XV，試埋睇下點

試左cx5未？隔音差幾遠下

新款都係？之前睇過個review ，話係突登

我試左2018
ummm你接受到就ok
xv好吸引 當家庭車一流
forester就未試但係覺得好正

不過就出下代xv/forester啦喎 行eboxer仲省油不過副計更加無力

反而想知有冇巴打揸levorg?
係街見過少改已經好型

日產副 CVT 比雙田嗰副更垃圾

講操控掃把正好多

我第一部車都係fit/jazz
行d爛路架車好似就散咁

呢個價位樓主可以試埋Tucson
隔音好過qashqai，又用傳統波箱，我自己就覺得駕駛質感幾好
不過缺點唔係咁慳油

利申 外國 tucson + sorento 車主

咁不如kia 不過個代理

Cx5 full ver.上年年尾睇過，個sales 就聲稱得返兩架現貨，賣330k，之後就380k，果時都想衝

等我試埋XV睇下點

而家買任何電子野都係講彩數

cx5內裝好正
副計比相像中大聲
xv操控好正
試車個陣係調境嶺個到冼軚 令我覺得四輪救車易的

4驅 淨係係日本揸過land cruiser，牛龜咁大，我覺得反應好慢
都有啲期待試架掃把佬

就係車歲高，而家愈來愈嘈，過彎都冇咁定
同埋有返咁上下年紀，唔想揸細車，唔夠man

Cx5係最想換，車箱好撚正，真係J出血

你點試試到冼軚

xv 而家新車咩價？199k係唔係冇皮籠？

掃把佬個cvt我覺得係咁多cvt中最好果班。 重心以suv 黎講好低下 個四驅落大雨時靠曬佢。
係on99今代forester冇左xt 牛龜咁大部得果156匹##eyesight 版又要加多幾皮。

維景灣畔係後面條路開放番俾公眾渣入去
有曬高低山路 試車不錯 條路最尾係迴旋處
個迴旋處係鋪的靚的但係好撚冼既磚 個日落完雨濕地 我渣到去冇收油再補多腳想睇4輪係咪真係咁威 點知真係冼 但係四輪都有動力輸出感覺上真係易救好多 放油扭番正再俾油就ok

最後你買左邊架？ sor 懶追post

Btw, CX5 出左架平啲，屌

XV如果你唔飛可以滿足晒你需求，車尾夠大內籠坐落去好舒服，個避震唔夠wrx sti好不過都夠做。你可以試埋新個架honda crv,可以坐到7個人，千5cc加個turbo有200幾匹

未買 睇定 我都係預左買掃把佬

奇聞 放油救車就唔關4wd事啦

訂左wrx
4月尾到

揸開七人車試完wrx返唔到轉頭
家陣揸返七人車返工覺得無力

洗撚當咩 根撚本就係

佢咪話扭返正再俾油囉

咁佢係丫嘛
你當佢wrx sti 咩

crv made in Thailand

想買XV，但因budget所限，想搵10萬內既XV，上28car睇10萬只買到2013/2013年既XV，想問會唔會整到仆街？或者有冇咩大問題？

其實幾好揸，但略嫌尾箱細左少少

加多少少上xt 有turbo唔使驚成日比人恰

渣落個操控感唔差

唔該哂上面啲巴打，最後係出左CX5

係咪車展$318,000?
跟咩Option